

INFOS VALIDACAO RESPONSE

STATUS CODE OK - 200

INFOS RESERVA

RESPONSE OK

VALIDAÇÃO XSD #####################

true

VALIDAÇAO SCHEMA XSD OK !!

##################################

DADOS RESPONSE OTA_VehResRS

VALIDAÇÃO ESTIMATED TOTAL AMOUNT DADOS DE RETORNO

SUCESSO - ESTIMATE TOTAL AMOUNT CALCULADO 4408.43

SUCESSO - ESTIMATE TOTAL AMOUNT RESPONSE 4408.43

TAXA ADM Calulado: 3936.22 / TAXA ADM Retornado: 472.33 
Valor Bruto Calulado: 7872.32 / Valor Bruto Response: 4408.43 | FALHOU
